Zijn gezicht was van ons, maar de instant we zagen we alle erkende de graaf--in elk opzicht, zelfs naar het litteken op zijn voorhoofd.
Met zijn linkerhand hield hij zowel Mevr Harker's handen, zodat ze met haar armen vol spanning; zijn rechterhand gepakt door de achterkant van de nek, waardoor haar gezicht neer op zijn schoot.
Haar witte Nachtjapon was besmeurd met bloed en een heel dun straaltje opgeleverd die de man op de ontblote borst die werd door zijn gescheurd-open jurk.
De houding van de twee had een verschrikkelijke gelijkenis met een kind dat een kitten met de neus op een schoteltje melk te drinken.
Als we barsten in de kamer, de graaf draaide zijn gezicht en de helse look die ik gehoord had beschreven leek te springen .
